燒山話中共政權點都唔會動搖！

8:18左右。

開心吓。